煙、酒、咖啡、AV，同吸毒有咩分別？

同樣會上癮
非常難戒甩
容易令人沉迷當中既愉快、快感

同吸毒有咩分別

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

中學無教？

咖啡唔覺會上癮

飲開一排突然唔飲
會頭痛wo

價錢

平價毒品？

吸咩毒先？

前者係心癮,
吸毒係生癮

btw認同

吓

你試下日日飲3-4杯咖啡
然後突然唔飲
包你頭痛
呢d 唔係生癮？

老老實實，你拎呢啲同吸毒比，都幾offensive下
同樣會上癮呢點，有啲廢話
有好多嘢都會令人上癮，你諗到諗唔到嘅都有，例如打機，玩手機，煲劇，食嘢，飲可樂，𠝹手etc
重點唔係會唔會上癮，而係有幾容易上癮
咁幾明顯，飲咖啡同睇av，點都唔夠吸毒咁容易令人上癮掛？
煙酒我少接觸唔敢肯定
仲有就係對身體嘅傷害，完全係兩個層次

打丁難戒係在於個社會太多性刺激既影像
唯一既方法就係避去睇
避到就會戒到

老老豆豆
依幾樣都幾正
一個男人冇做齊頭4樣
你只會係一個女人

程度分別

咩為之AV會上癮？一日睇一套？係成套睇定飛住睇？ 認真問

每日一丁

身吓哇？做乜撚

其實乜都有機會上癮架啦, 食野都會唔通唔食咩
只要適量咁做, 就可以為所欲為啦

吸毒係一種taboo(禁忌觸及)啫 尤其喺香港
事實上根本無分別